睇黎何君堯過一過冷河返黎又係一條好漢

港共真係狗撚到
噓國歌就十惡不赥
講到出口要殺人+選舉陳述失實就無問題
攤凍一排就當無左件事